# PROG1004_Group13

Gitlab project for group13 PROG1004

VIKTIG!!!

- Når en skal gjøre noe i GitLaben må man være connected via NTNU sin VPN

- Alltid gjør en "git pull origin main/master" før en gjør endringer og så gjør
en en commit"
